{
  "response_code": 0,
  "results": [
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "你唔好 ＿ hóng dēng",
      "correct_answer": "衝"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "你份人好冇 ＿ lǐ",
      "correct_answer": "條"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "你份人好難 ＿ mō",
      "correct_answer": "觸"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "去日本食lú ＿ shāo",
      "correct_answer": "端"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "恐龍背脊有背bèi ＿",
      "correct_answer": "帆"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "jī ＿ fǎ對我係冇用嘅",
      "correct_answer": "將"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "我 ＿ xìn你應該好醒嘅",
      "correct_answer": "相"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "病住咁玩好唔guò ＿",
      "correct_answer": "癮"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "zuì ＿ 嘅情況係我唔使做有錢收",
      "correct_answer": "最"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "要你早起身真係好有nán ＿",
      "correct_answer": "度"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "激嬲完阿媽點先可以dà bù ＿ guò",
      "correct_answer": "檻"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "我會話吸白卡佬係你嘅tè ＿ 之一",
      "correct_answer": "色"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "有冇人話你個樣望落好qīng ＿",
      "correct_answer": "純"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "你嘅目標係 ＿ chéng 冇錯字",
      "correct_answer": "變"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "你係一個 ＿ dào 落雨眷顧嘅人",
      "correct_answer": "受"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "你 ＿ dé你啲中文能力好唔好",
      "correct_answer": "覺"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "你份人講極都唔聽真係 ＿ wán bù líng",
      "correct_answer": "冥"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "對住啲曳嘅人一定要chéng ＿ 吓佢",
      "correct_answer": "罰"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "你覺得我平時講嘢會唔會帶有 ＿ xīn",
      "correct_answer": "衝"
    },
    {
      "category": "Cantonese",
      "question": "你個名係zhōu lè ＿",
      "correct_answer": "冰"
    },
  ]
}
